香港做飲食業班大陸婆打工打到好似自己生意咁是做乜鳩

問你攞枝飲管你又要拎走我督檸檬枝木棍，當面屌柒你你又當我西客咁睇

兒登罵戰正式開始

我係某某McCafé嘅員工，我想講.......

m記員工親證拎飲管等同拎佢條命